長洲有咩好食

如題

無

糯米糍

炸雪糕

知唔知邊間正

允升

榴槤糯米糍正（如果你食）
其他都幾好 芒果嗰啲

榴槤正呀

蒸餾水

有間鬼佬鬼婆開嘅pizza幾好食

去啦 真係好甜好香

天然

出發中

話今日冇榴槤

賓洲

長洲賓客賓洲長

青流

魚蛋河

想試海南雞飯，芒果糯米飯 不過自己一個食唔到咁多

M記

沙嗲牛米

長州有冇一樓一

做乜一個人去

反斗奇兵

橙汁個間 單車鋪隔離

得閒冇嘢做

巨魚蛋

早啲食左紅豆餅 都幾一般

去到第一樣食
btw好似幾年前去好食啲

留名遲下去

我覺得中式糖水就冇得輸，糯米池就普通。

食左兩間糯米糍覺得都差不多

要睇啲榴槤靚唔靚，靚就好食，我食過幾次得一次好食。

蠔仔腸粉加雞蛋
滷味

Lm

最正
允升太多人

感覺如何

好似比起記憶中嘅長洲芒果糯米糍細嚿咗 不過都ok嘅 芒果幾甜 $8一件
btw 咬一啖啲粉飛到件黑色衫白哂

長洲妹

長洲人

呢間正 喺慧因隔離

好香

長洲冰室芋圓

臨走見到 好似幾吸引

有間炸魚炸蠔都幾好

Where

唔係話唔好食, 不過唔洗特登入長洲食

安記 抵食

個人覺得芒果好食d榴槤有d乾 無芒果咁juicy

晨早去甘永泰買一斤墨丸
上船即就地正法
新鮮滾熱辣